[目標VS手段]灰緊心嘅你或者好嬲嘅你，不如入黎轉換心情

我地郊遊去同Ｄ極權病人玩，玩到佢地癱瘓，只係我地嘅手段。用癱瘓，對抗，唔合作嘅方法令病人答應我地4大要求，黎Ｄ 4 大要求先係目的。依家Ａ同Ｂ唔旭得，咁我地可以解放人手同Ｃ,Ｄ玩，其實都係好事黎。

班極權病人玩龜宿，想拖死我地，好似上次咁。睇死Ｄ港豬過幾日，就掛全返工。當無咁多人關任時，佢又想重推送終。我地需要準備長期同佢地玩，加油。

最後，我地仲有咩手段可做？brainstorm？，我唔信我地幾千個人頭會輸被班垃圾。